唔好話有冇人殺人呀, 一個人咁樣花式跳樓, 係咪應該要查下

咁快就冇可疑CLOSE CASE
顯示平時黑警查案都係求求其其是是但但